# Traditional Chinese translation for isodumper package.
# Copyright (C) 2013 THE isodumper'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the isodumper package.
#
# Translators:
# Automatically generated, 2013
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008
# You-Cheng Hsieh <yochenhsieh@gmail.com>, 2013~2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: isodumper\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-07 00:05+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-07-02 09:08+0000\n"
"Last-Translator: You-Cheng Hsieh <yochenhsieh@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/mageia/"
"language/zh_TW/)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lib/isodumper.py:152
msgid "Mb"
msgstr "Mb"

#: lib/isodumper.py:161 lib/isodumper.py:299
msgid "Target Device: "
msgstr "目標裝置： "

#: lib/isodumper.py:184
msgid "Backup in: "
msgstr ""

#: lib/isodumper.py:247
msgid "The device was formatted successfully."
msgstr "裝置已經成功格式化了。"

#: lib/isodumper.py:251
msgid "An error occurred while creating a partition."
msgstr "建立磁碟區時發生了一個錯誤。"

#: lib/isodumper.py:253
msgid "Authentication error."
msgstr "認證錯誤。"

#: lib/isodumper.py:255
msgid "An error occurred."
msgstr "發生一個錯誤。"

#: lib/isodumper.py:278 share/isodumper/isodumper.glade.h:32
msgid "Backup in:"
msgstr "備份在："

#: lib/isodumper.py:298
msgid "Image: "
msgstr "映像： "

#: lib/isodumper.py:302
msgid "The device is too small to contain the ISO file."
msgstr "這個裝置太小而放不下 ISO 檔案。"

#: lib/isodumper.py:309
msgid "The device is bigger than 32 Gbytes. Are you sure you want use it?"
msgstr "這個裝置超過 32 GB。您確定要使用它嗎？"

#: lib/isodumper.py:336
msgid "Unmounting all partitions of "
msgstr "卸載以下裝置的所有分區 "

#: lib/isodumper.py:338
msgid "Trying to unmount "
msgstr "嘗試卸載分區 "

#: lib/isodumper.py:344
msgid " was terminated by signal "
msgstr " 被信號終止 "

#: lib/isodumper.py:344 lib/isodumper.py:350
msgid "Error, umount "
msgstr "出錯，卸載分區 "

#: lib/isodumper.py:348
msgid " successfully unmounted"
msgstr " 成功卸載裝置"

#: lib/isodumper.py:350
msgid " returned "
msgstr " 已返回 "

#: lib/isodumper.py:353
msgid "Execution failed: "
msgstr "執行失敗： "

#: lib/isodumper.py:361
msgid "Could not read mtab !"
msgstr "無法讀取 mtab！"

#: lib/isodumper.py:370 lib/isodumper.py:394
msgid "Reading error."
msgstr "讀取錯誤。"

#: lib/isodumper.py:376
msgid "You have not the rights for writing on the device"
msgstr "您沒有權限寫入這個裝置"

#: lib/isodumper.py:382 lib/isodumper.py:383
msgid " to "
msgstr " 至 "

#: lib/isodumper.py:382
msgid "Writing "
msgstr "正在寫入 "

#: lib/isodumper.py:383
msgid "Executing copy from "
msgstr "正在從這個來源複製"

#: lib/isodumper.py:399 lib/isodumper.py:412 lib/isodumper.py:421
msgid "Writing error."
msgstr "寫入錯誤。"

#: lib/isodumper.py:404
msgid "Wrote: "
msgstr "已寫入： "

#: lib/isodumper.py:416
msgid " successfully written to "
msgstr " 成功寫入到 "

#: lib/isodumper.py:416 lib/isodumper.py:507
msgid "Image "
msgstr "映像 "

#: lib/isodumper.py:417
msgid "Bytes written: "
msgstr "寫入位元組："

#: polkit/org.mageia.isodumper.policy.in.h:1
msgid "Run Isodumper"
msgstr "執行 Isodumper"

#: polkit/org.mageia.isodumper.policy.in.h:2
msgid "Authentication is required to run Isodumper"
msgstr "執行 Isodumper 需要認證"

#: share/applications/isodumper.desktop.in.h:1
#: share/isodumper/isodumper.glade.h:1
msgid "IsoDumper"
msgstr "IsoDumper"

#: share/applications/isodumper.desktop.in.h:2
msgid "A GUI tool to write .img and .iso files to USB Keys"
msgstr "一個寫入 .img 和 .iso 檔案到 USB 隨身碟的 GUI 工具"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:2
msgid ""
"Writing is in progress. Exiting during writing will occur that the device or "
"the backup will be unusable.\n"
"Are you sure you want to quit during writing?"
msgstr ""

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:4
msgid ""
"A tool for writing ISO images on a USB stick. It's a fork of usb-imagewriter."
msgstr ""
"一個將 ISO 映像檔寫到 USB 隨身碟上的工具。它是一個 usb-imagewriter 的分支版"
"本。"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:5
msgid "Select"
msgstr "選取"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:6
msgid ""
"<b>Warning</b>\n"
" This will <b>destroy all data</b> on the target\n"
" device, are you sure you want to proceed ?\n"
"\n"
" If you say ok here, please <b>do not unplug</b>\n"
" the device during the following operation."
msgstr ""
"<b>警告</b>\n"
" 這樣將會造成目標裝置上的<b>資料損壞</b>\n"
" 確認要繼續嗎？\n"
"\n"
" 如果您回答是，請在執行下述操作時\n"
" <b>不要移除裝置</b>"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:12
msgid ""
"<b>Error</b>\n"
" Something went wrong, please see the details\n"
" window for the exact error.\n"
"\n"
" The application will be closed with this window, and a logfile\n"
" isodumper.log  will be saved in your homedir/.isodumper "
msgstr ""
"<b>Error</b>\n"
" 發生問題了，詳細錯誤請查看細節視窗。\n"
"\n"
" 應用程式將會關閉這個視窗，在您的家目錄/.isodumper 中\n"
" 會有一個紀錄檔 isodumper.log "

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:18
msgid "Label for the device:"
msgstr "裝置的標籤:"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:19
msgid "FAT 32 (Windows)"
msgstr "FAT 32 (Windows)"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:20
msgid "The standard. The size of files are limited to 4Gb"
msgstr "標準格式。檔案大小限制為 4GB"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:21
msgid "NTFS (Windows)"
msgstr "NTFS (Windows)"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:22
msgid "To handle files bigger than 4Gb"
msgstr "可存放大於 4GB 的檔案"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:23
msgid "ext4 (Linux)"
msgstr "ext4 (Linux)"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:24
msgid "Only for Linux systems"
msgstr "只能給 Linux 系統"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:25
msgid "Device to work on:"
msgstr "工作的裝置:"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:26
msgid "Select target device to write the image to"
msgstr "選擇要寫入映像的目標裝置"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:27
msgid "Write Image:"
msgstr "寫入映像："

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:28
msgid "Select an image file to be written to the device"
msgstr "選擇一個要寫入到裝置的映像檔"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:29
msgid "Select Image"
msgstr "選擇映像"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:30
msgid "Write to device"
msgstr "寫入到裝置"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:31
msgid "Create a backup of the device as image to restore it later"
msgstr "建立這個裝置的映像備份以便之後還原"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:34
msgid "(None)"
msgstr "(無)"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:35
msgid "Select a folder in which to write the backup image"
msgstr "選擇一個目錄以供寫入備份映像"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:36
msgid "Backup the device"
msgstr "備份裝置"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:37
msgid "Format the device in FAT, NTFS or ext:"
msgstr "格式化裝置成 FAT, NTFS 或 ext:"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:38
msgid "Choose the format. The device will be formatted in one partition"
msgstr "選擇格式。該裝置會被格式化成一個磁碟區"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:39
msgid "Format the device"
msgstr "格式化裝置"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:40
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:41
msgid ""
"<b>Warning</b>\n"
" No target devices were found. \n"
"\n"
" You need to plug in a USB Key\n"
" to which the image can be written."
msgstr ""
"<b>警告 </b>\n"
" 找不到目標裝置。\n"
"\n"
" 您需要插入一個 USB 隨身碟\n"
" 以便寫入映像檔。"

#: share/isodumper/isodumper.glade.h:46
msgid ""
"<b>Success</b>\n"
" The operation was successfully performed.\n"
" \n"
" You are free to unplug it now, a log isodumper.log \n"
" of the operation will be saved in your homedir/.isodumper/ when\n"
" you close the application."
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "<b>Error</b>\n"
#~ " Something went wrong, please see the details\n"
#~ " window for the exact error.\n"
#~ " \n"
#~ " A logfile isodumper.log with the content will be saved in your\n"
#~ " homedir/.isodumper when the application is closed."
#~ msgstr ""
#~ "<b>錯誤</b>\n"
#~ " 發生某些問題，請檢視細節視窗\n"
#~ " 來了解確切的錯誤。\n"
#~ " \n"
#~ " 當程式關閉時，將會在您的家目錄下的.isodumper 目錄\n"
#~ " 儲存一個名稱為 isodumper.log 的記錄檔。"

#~ msgid ""
#~ "<b>Success</b>\n"
#~ " The image was successfully written to the\n"
#~ " target device.\n"
#~ " \n"
#~ " You are free to unplug it now, a log isodumper.log \n"
#~ " of the operation will be saved in your homedir/.isodumper/ when\n"
#~ " you close the application."
#~ msgstr ""
#~ "<b>成功</b>\n"
#~ " 映像檔已經成功寫入到目標裝置。\n"
#~ " \n"
#~ " 您現在可以移除裝置，當您關閉程式時\n"
#~ " 將會在您的家目錄下的 .isodumper 隱藏目錄儲存一個\n"
#~ " 名稱為 isodumper.log 的記錄檔。"

#~ msgid ""
#~ "Writing is in progress. Exiting will occur that the device will be "
#~ "unusable.\n"
#~ "Are you sure you want to quit during writing on the device?"
#~ msgstr ""
#~ "寫入正在進行中。退出可能使得裝置無法使用。\n"
#~ "您確定要在寫入裝置時退出嗎?"
